林鄭正在為下一輪民憤積累數量，只欠一條導火線，曾被突襲過既居民就會蜂擁而上

我食緊花生

靜咗太耐, 好難

破門有機會做導火線

2019年初 : 雨革靜左咁耐 好難

有黑警一日，除非你預左會死，否則都唔會企出黎。

一封區就有大量紀律部隊同黑警
唔俾影相
唔俾叫加油

樓主帶頭先

麗港城人大嗌黑警死全家。。。

只喺玩佢地一晚其實積唔到幾多
夜晚檢測完第二日照去返工
除非檢測累到佢地無左份工

放負撚（臥底）出現了

呢D都係睇邊邊人多既啫，對家人多，我諗佢地連車都唔敢落

老老豆豆破門果班我點知係咪真警察
阿豬阿狗都話自己係就破門既話除左搏命可以點

合理疑點

有無窗

嗰陣冇咁高氣壓，而家冇侵頂，2019 係侵打電話俾習總叫停解放軍的，而家又有黨安法

麗港城個位男士無啦啦被捕
好撚恐怖

國家法拉鳩你，港豬無人敢啦，邊個一叫，即拉

黨安法真係絕招